港媽坐月半個月揭老公包養PTGF超崩潰

邊位師兄
近日有港媽在討論區上分享，指自己近年為了與老公生細仔而多次接受人工受孕，「夾埋打咗100針」，今年才終於成功並順利產子。不料坐月期間卻發現老公數年前已經長期包養PTGF（兼職女友），港媽聲言即使「證據確鑿」，老公仍死口否認。港媽坦言自己「好傻好白癡」，不知如何是好，「個腦一片空白」，希望網民可以給予意見。

港媽在留言中回覆網民提問時表示，自己沒有因為人工受孕而忽略老公，「一直都有性行為」，甚至是主動的一方，「我真係唔明點解咁仲唔滿足」

01

打成百針, 即係太老要打針生仔?

點解你會睇01？

網絡降頭，大家睇路

照下鏡咪知原因

打排卵針掛